我寧願一直無晚市都唔要「安心出軌」

認同me
on9仔 嘟下之嘛

攞撚晒啲資料 不了

好撚on9逼人用

咁你記住成世唔好出去食晚飯

買黃店外賣啦
點會用安心出行

買外賣都要
睇你點死

ok 跟

真心唔會裝
點解唔封關
反而做埋啲無謂嘢